文件夹说明 ：
cache : 存放缓存下来的tfrecord文件
checkpoint : 存放中间模型
config : 存放模型的配置文件(.yaml)
data : 存放原始的数据
IO ：存放和IO相关的py,包括将数据压缩成tfrecord的文件
logs : 存放日志文件
res : 存储infer文件的预测结果
src : 存储各种模型文件
tmp : 暂存一些测试的code，最终会delete掉
utils : 暂存metric.py和util.py,主要是一些工具函数
main.py ： 程序入口
train.py : 主要描述训练的流程

tmp : 来生成toy数据集


几个模型的配置文件：
baseline1：DSSM模型：将用户浏览过的news和在搜索引擎上点击的doc级联起来构建用户画像模型，然后新闻的news自己形成一个通道(DSSM模型：只有2个通道的神经网络),数据格式需要变，数据格式只有user field和news field
baseline2：DSNSingleAttention模型：单attention网络的模型, 用户点击的news和doc都只共享一个attention网络, 而不共享2个attention网络（数据不需要变，网络需要变）
baseline3: DSNSingleChannel模型：单通道的网络,将用户点击的doc和news直接拼接在一起,作为一个通道进行输入.(数据需要变)
finalModel: DSN模型:多通道,多attention模块的网络

总结：
1、数据的输入格式不需要变,只是需要根据不同的配置去选择不同的cache方法，区别在于user端是单通道还是双通道
2、DSSM模型和DSNSingleChannel模型是user端单通道的配置
3、DSNSingleAttention模型和DSN模型是user端是双通道的配置